「環保」高速公路轉N波行，會唔會省油d ?

忽發奇想
如果架車時速70km/h 行緊高速公路果陣
轉N波（空波）由佢慣性運動
會唔會省油過入左波？

但咁做係咪犯法

用R波更慳油
同埋我最近轉咗入花生油 堅慳油

一入返D傷波牙

N再轉D果下一定格格聲

我架4AT 都識唔比油會甩波箱滑行啦

你唔係依家先知呀？一落山我都係即刻熄車匙由佢自動滑落去，年中慳唔少油。

真係第一次聽有人唔係用N波行

call拖車仲慳油

AE110 平均油耗 1L/100km
換110啦

Audi落斜會自動空波

空波滑行

俾返個牌人喇

咁危險
轉最高波未得囉

不嬲一直由佢自己溜

熄匙行

屌，你師傅點教你架
你咪同人講你識揸車，基本常識都唔知

買架CVT

全部自動波？喳架，冇人棍波？

熄匙仲慳油

樓豬有車牌未？

落山空波sir落去會慳油好多

開門落車推仲省油